Boris Johnson中招對股市影響

反彈完？

Molamola

屌好彩買左澳紙，不過qe都死

短期波動

買美金

反彈完再跌過

In god we trust